收返香港對中國有咩好處！？

而家上海，堔圳，廣州等地發展都同香港有過之而無不及，中國不停咁輸入內地人落黎搞9我地有咩好處。。。

破壞香港人民生活，根本損人不利己，係咪覺得香港700萬人口無哂都無所謂。。。未來10年可能已經變哂講普通話，到底咁對中國有咩好處

諗左成晚都諗唔通。。。

膠都廢事畀

快點放棄香港以懲罰港獨份子

睇下新疆同西藏自治區 就知點解啦

收返? 幾時係你㗎?

踢走香港大家有好處，睇下新加坡幾繁榮

大陸做緊嘅野就係想收

幾多歲啊你，點會唔知？

靠港幣洗黑錢同走資

共產黨既要維持一國兩制嘅假面具以爭取外資信任，又要控制港人避免香港成為顛覆基地；最好方法就係換血，同洗下一代人腦

所以有啲人成日話一國兩制嘅底線係法治；哂氣啦，除咗港幣之外，中共對於香港嘅其他一切都係dont give a fuck

其實收唔收都唔係重點

香港人生活係好嘅，人人有樓住有飯食有野扑仲邊得閒搞咩革命，邊有人理佢收唔收。

問題係本來就民不潦生仲搞殖民政策，收返個咁嘅殘地有咩用

因為中共見你班香港人用普通法法官戴假法就怒從心上起
見到香港人講英文唔講普通話
去日本唔去中國旅行
唔洗受民革大躍進就已經滿懷恨意
就好似兩兄弟咁細佬比人接走過得榮華富貴自己就捱餓捱窮仲要俾細佬睇唔起轉頭

明未啊？

聽到呢啲我只能夠講，點撚解我要生係中國

上海深圳廣州發展比香港過之而無不及? 邊忽?

香港發展都飽和啦，根本殘地一塊 上面講嗰啲仲有大把發展空間 你話呢？

如果你講地域上發展飽和嘅, 基本上世上所有三面環海嘅城市都係同香港一樣, 咁就真係度度都有發展空間喎.

領.土.完.整

海.參.崴

借個位黎

Oct 11 近期活躍五毛
1三色貓
2法國佬巫斯義=香港鍵國
3十卜ching
4侵B
5返六日唔撚易
6國語好手
7bb chu
8Redbaron
9newlife
10優美開始

其實我唔係幾明
香港最重要係國際地位
但係97後做既野不斷降低緊國際地位
當將來上海超越香港既時候
仲要香港黎做乜

如果只係為左打壓反抗者
咁不如一開始就唔好收番香港
英女皇不知幾想

唔收番香港 邊有錢收

做得老千梗係要個扮鬼佬樣既雞棚先易搵食架！！！！